前總統George Bush的兒子：一國兩制在香港很成功，外部勢力策動香港示威

最近美國有本書叫“Hidden Hand"，揭露好多紅色內幕。

例如，書中提及，前總統George Bush的兒子現在係一間中國地產商任職，並且2019年12月時候係廣州的一個官方活動上面講：「一國兩制係香港好成功，香港的示威是因為有外部勢力策動。」

George Bush雖然是共和黨，有傳他會倒戈，投票給拜登。你明啦！

======
加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

China Bush

真香.jpg

美國查查佢好獲

係一間中國地產商任職 完

奶到

呢啲人都係利益行先
見人講人話見鬼講鬼話

查過，罰埋錢

Jeb Bush's super PAC was later fined for accepting the illegal foreign donation, which was funneled to the super PAC via a company on whose board Neil Bush sits. (The company, APIC, which is wholly owned by a Chinese company, was also fined.)

支那真係全靠克林頓+BUSH+奧巴馬三連星 大國勃起

兩代布殊總統都親中
大布，六四之後假制裁
小布，選前話撐台灣，選後屌台獨

之前有report話原本六四後國會制裁好硬，比大布擋住左同而家一模一樣

喺支那搵水。完

輕輕一推

抵佢做得一次就陰陰烏下台

yep China bush
盲撐共和黨嘅兒登仔呢

Neil Bush 條仆街
放棄美國國籍,做支那人啦

George Bush的另一個兒子，Jeb Bush, 2016年參選總統。支持他參選的一個團體“Right to Rise USA”，因為非法收受外國捐款而被裁定違規。而涉及呢筆非法外國捐款的公司，其實就係Jeb Bush的細佬有分管理的，而呢間公司係中國亦有分公司。

Right to Rise USA, created to propel the former Florida governor into the Oval Office, was slapped with a $390,000 penalty on March 4 following a lengthy investigation into money donated by a California company called American Pacific International Capital and solicited by Bush’s younger brother, Neil. The company, wholly owned by a corporation based out of China, was fined $550,000 in December in relation to the same case.

George Bush的另一個兒子，Jeb Bush, 2016年參選總統。支持他參選的一個團體“Right to Rise USA”，因為非法收受外國捐款而被裁定違規。而涉及呢筆非法外國捐款的公司，其實就係Jeb Bush的細佬有分管理的，而呢間公司由一間中國公司全資擁有。

Right to Rise USA, created to propel the former Florida governor into the Oval Office, was slapped with a $390,000 penalty on March 4 following a lengthy investigation into money donated by a California company called American Pacific International Capital and solicited by Bush’s younger brother, Neil. The company, wholly owned by a corporation based out of China, was fined $550,000 in December in relation to the same case.

哩個戰犯家族
成家拉去海牙吊頸就差唔多

加埋克林頓 奧巴馬...

推

侵侵=反中第一人

老布殊以前喺北京做大使
小布殊都喺北京玩過
對喺中國時期有種懷舊美好印象

原來滲透已經去到咁入，唔好話香港臺灣，連美國都係咁

China bush

所以你見維尼對港咁強硬
佢覺得自己UN，WHO，WTO，歐盟甚至華府都有佢既人

法力無邊

成家都去過支那食幼女

你講George Bush 要講清係老布殊定小布殊
兩個都係George

乜撚野George Bush?

布殊咁撚簡單既中文都唔識寫?

欣賞樓主改咗句 slogan 先

China Joe
美國湯渣華

(佢係老布殊既兒子)

佢食列根光環先做到

Exact

美國人又話係外部勢力 咁個勢力究竟係邊？

外星人不滿銀河系自古以來都係中国領土

本書唔係美國出架..
主要作者 Clive Hamilton 係澳洲人
佢既另一本著作叫做 "Silent Invasion" 係講大陸點樣滲透澳洲政圈
2本都好值得睇。

之前屌老同細布殊仲比兒登仔罵
老布殊係尼克遜果期駐支大使，六四之後又唔肯用辣制裁
戰犯程度同克生根本一撚樣

老布殊

Mission Accomplished

唔怪得班on9咁信真係有外國勢力
碼來有個美國賣國賊賣自己國家

中國好像就係喺兩代布殊時期掘起

如果支國仲係行老江 胡撚塗嗰套 世界工廠 世界雞竇 河水不犯井水，侵侵都未必搞咁多野

佢?

why not all?

賣國

都會搞既 貿易逆差太大

幾百萬USD年薪梗係

卡特時代先正式建交喎
尼克遜撚有

尼克遜聽基辛格話破冰訪華喎
卡特只係水到渠成
支那01年入世貿，唔通我屌小布殊比佢入世貿呀

你話駐支大使
未建交點會有大使
訪支係破冰但未正式建交

無計，左膠當道，做就呢d奶共政客

我錯
google左，係liaison office
不過重點樓上有巴打講左，就係條蛋散親支

點解咁多美國總統親中

其實好似翻譯得唔好
outside influence 唔係外部勢力
受外圍影響啫
西方國家竟然敢用民主同埋自由洗香港人腦，真係唔應該

基辛格真係一隻共諜

好老實講對佢自己國家有利益，中共獨裁又唔會對佢有影響， 點解唔做

草叢

一門三俊傑